玩膠

想問回收姐聽日會唔會回收d飲完既寶礦力水樽返黎砌下大字之類，因為估計聽日個量會相當相當多

因為就咁支持完扔哂好似唔夠noise

回收組